Sel sammal Päwal, Kaibas Karel Etro Jani Poeg,et Jakob Waddi Kaarli Poeg ollewa temma Kesk Einamaa, peäl õitses ösel Hobbosega olnud,ja weel tuld teinud. Kospeäle temma Jaak Tuhha ka ollewa läinud Waatma. Ja sedda maid ollewa Pois Jakob Lõua alluse Kalusest Kinni Wottes  Wallusast pikistanud nenda et  jures seisja Jaak Tuhha ollewa Rahwast abbi Kisentanud.
Sai se peale Pois Jakopi Käest  noutud kes ütleb et ollewa keik se üllemal nimmetud Kaibus õike. Et ta ollewa kül tedda Rapputanud
agga mitte wägga kõwwaste.Kospeäle sai moistud et Jakob Waddi Kedda Wõera Einamaa,peal  nähhakse ja weel taplusega Wastu hakkab saab 15.Löki Witstega trahwitud.
                                                      Pea Kohtumees Jaan Welti        +++
                                                              Kohtumees Tõnnis Soiewa +++
                                                               Kohtumees Jaan Kukk        +++
                                                   Koggokonna Kirjutaja Jaan Kukk.
